有線電視淨睇新聞財經幾錢

如題

2180-0000

睇下街霸有冇介紹

有時會做下純新聞台組合，今年1月做過$69一個月promo，有18條新聞頻道（包括高清財經台同高清新聞台)，需簽24個月約。
而家最平都要$118，不過多幾個台。

唔該哂 留意下先

人哋講有線你sell now把撚咩